睇完復仇者3 覺得好撚垃圾

個畫面咁光，有無考慮過啲觀眾